Sistar解散咁撚大件事，波台居然無人講

講咩波先

韓G

屌不到的女是g的

Yes 你老母米G

你老母夠係啦